[香港再冇偷竊] 先搶貨品，事敗後，由他人代付款；完全合法

先有綠衫狗搶貨品

後有藍衫狗代付款

國安法：在港外資、上市公司及外國人也需提供間諜服務；六四違法，最高刑罰「終身監禁」

陳茂波都喊哂口，你話冇問題？

[推到所有人都嗌］香港獨立 唯一出路嘅英文口號

犯法就係犯法

根據 第210章《盜竊罪條例》 第18C條 ， 不付款而離去是刑事罪行。 當一個人有不誠實意圖，想在收到貨品後或享用服務後逃避付款，就屬於犯罪。 ... 如果任何人收到貨品或享用服務後，本來應該付款，但他/ 她有不誠實意圖去逃避付款，並且沒有付錢就離開，他/ 她已經干犯不付款而離去的罪名。

人權都冇啦仲講咩犯唔犯法

我又後數先

好可悲
原來著住件制服可以做呢d野

冇人拍片咪直接唔洗比錢
贏硬

支水係佢憑自己本事徵用既，點解要俾錢？